Ze zijn blik op Esmeralda, vervolgens keek Simon, alsof in afwachting zijn bestellingen.
"We hebben haar," zei Simon, binnenkort.
Daarna wendde hij zich tot Esmeralda: "Zolang je blijft rustig en gedragen jezelf, niemand doe je geen kwaad; ik adviseer je überhaupt niet te proberen te ontsnappen."
Esmeralda zei niets, maar stond te kijken naar de vrouw.
"Geef haar wat eten," zei Simon, "en maken haar comfortabel.
We hebben geen wrok tegen haar, zolang ze niet proberen te ontsnappen.
We buiten, onthouden," voegde hij eraan toe, naar Esmeralda.
De twee mannen deden, en Esmeralda verzonken in een stoel.
De vrouw zet wat eten op tafel en motioned Esmeralda te eten en te drinken.
Zij dronk thee en eens ophielden met wat brood en boter, want misschien goed begrepen, was ze niet veel geneigd voor eten, maar zij achtte het beste om een vrolijke blik en invloed om dingen wimpelt.
